 inciso três dispor sobre o acompanhamento pelos beneficiários do cálculo das quotas e da liberação das participações previstas nos artigos cento e cinquenta e sete cento e cinquenta e oito e cento e cinquenta e nove parágrafo único o tribunal de contas da união efetuará o cálculo das quotas referentes aos fundos de participação a que alude o inciso dois  